有冇絲打在268c唔見左張8達通

我執左
請同我聯絡

po上黎睇下先

叫咩名

相機冇電, 一陣po

你又知係絲打？

我

姓陳

個人八達通係有相

sorry我get錯
佢可能唔上連登

.....

盜竊罪
報得警

入面過年啦

你唔俾我交去警局既

唔係姓陳

係你?

咁我去聯絡警察得啦

你交返去俾Poly好過啦
通常保安室會聯絡個學生

狗公
祝你全家生癌

想比返人 , 警署 , polyu , 巴士站 , 郵筒 乜都得

有埋學生證就交去poly la
定係睇到學生證張相 色心 起呀？

樓主你呢D因住比人metoo

女人咩春都告得一餐，一陣佢覺得自己被逼出黎見陌生人，再比你視姦之類，玩撚哂

係我就掉返落地下等其他人執算數

姓咩

poly好遠, 唔想突登出去

交俾我 我幫你交去poly